浪子回頭金不換vs一次不忠百次不容

點解一直做壞事，忽然做好人就會受多數人支持

但一直無行差踏錯，錯左一次就不值得原諒

啲on9港女個腦裝屎？

港女嘛

根本就係斯德摩爾歌症候羣

女人根本唔打唔得

除左不忠，仲有好多做兵失敗例子

成日送佢返屋企，一次唔送，你唔愛我啦，我ex 以前 ....
好日都唔送，間中夜一次，唔知佢係咪愈黎愈中意我呢

港女心理學

港女病態心理學